點解咁撚多大叔阿伯玩pokemon go

因為佢地唔知有咩好玩

我玩會唔會被標籤大叔

應該係得返

成個信號山都係大叔大嬸